Будут проигнорированы в каталоге terraform: 
1) Все файлы в директориях .terraform, неважно как грубоко в папках они лежат;
2) Все файлы с форматом .tfstate и формата .tfstate.[любое количество символов];
3) Файлы crash.log и файлы crash.[любое количество символов].log;
4) Файлы с форматом .tfvars и .tfvars.json;
5) Файлы override.tf и override.tf.json, а также все файлы [любое количество символов]_override.tf и [любое количество символов]_override.tf.json;
6) Все файлы с форматом .terraformrc и все файлы terraform.rc.
